最受歡迎出家人—老衲

屌你老母

睇TVB

對面樓播緊老衲望到

老衲無錢買電視

有尼姑唔做做和尚

清 你真係好幽默